[$500-$800] 有冇藍芽speaker 推介? 發夢, 行山, 露營用

想問下有冇500-800左右既藍芽speaker 介紹?
JBL CLIP 3
SONY XB12
Creative Metallix

唔介意淘寶大陸嘢.
只要求夠大聲 & 夠輕便掛喺身/書包. (可以既話有埋收音機)

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

Anker

邊款。有冇推介

Google / price. com search '' anker portable speaker''

價錢 400-800 都有

UE BOOM 2

Anker Soundcore Motion+ 藍牙喇叭

1050 g , 拎出街/行山好重

THXTHX
呢部同Anker SoundCore Sport XL 點比較?
不過有D 醜樣. 不過IP67

JBL flip 5

THX. 琴日誠品試完. D 聲好麻麻

Tribit xsound go

呢個好似OK 喎. 12W, 380g, ipx7
呢隻邊道有得試呀?

呢隻只可以上 amazon 買 可以直送香港, 連 standard 運費約 hk$270. 可以自行 google 下, 好多評測都話呢隻應該係呢個價位最好聲果隻. 你預佢係一隻 anker soundcore 2 低音強化版, soundcore 2 係香港應該比較易揾度 demo.

soundcore 2好多, 黃金, 星際好多間, 都試過唔錯. 要$4XX
冇得試. 不過二百幾好平

IKEA energy, 買埋舊電

enerby

呢隻仲要好聲過 soundcore2 先至好野，人聲結實好多，bass 又勁，電量 10hr + 好過晒同價既淘寶貨。

Anker 冇試過

Boom 2 360°
人聲, bass 平衡

價位唔同
同埋Boom 2 重啲
但考慮埋露營個啲空曠環境 我會推呢隻
利申 用左4年 仲係核電

行山開喇叭好令人討厭

我都好憎。會冇人and細聲播。

呢隻邊道有得試?
今日去咗深水埗, 星際都唔見.

香港邊度有得買

未見過香港有得賣，入手最方便應該係